 ou a exploração das riquezas naturais do solo dos rios e dos lagos nelas existentes ressalvado relevante interesse público da união segundo o que dispuser lei complementar não gerando a nulidade e a extinção direito a indenização ou ações contra a união salvo na forma da lei quanto às benfeitorias derivadas da ocupação de boa fé parágrafo sétimo  